放gin Lee8點半音樂會兩張

今晚 會展 8半
慘被放飛機
單張 兩張都放
tg vennt44